Breath silver 口罩其實防唔防到病毒

我屋企人唔知係邊到拎左幾個返黎，有無巴打知防唔防到武肺

其實主要防口水直飛你口鼻
醫護口罩又冇氣密 就算n95都過濾唔到病毒

如果防飛沫嘅話理論上可以

多謝巴打，好過無得用